[PC]SCUM 私服 組隊區

到期日子3月16號
IP:45.35.98.12:28202
Query Port:28215
Sever名（FIVE DEMANDS,NOT ONE LESS—WE ARE HONG KONGERS)
想贊助我
如果夠金額就續server